[全世界入黎] 大家每次行動都要對目標有共識

隨住事件發展，大家都開始講光復香港，時代革命。唔係話光復香港句野有問題，但係之前有唔少巴打已經話有個更明確目標會好好多，71個日prove左，尋日黃大仙再further prove左。71係衝立會，黃大仙係保護當區居民。我地需要正式正視呢個問題。

示意圖:
光復香港，時代革命 >>> 提高政府管治成本 >>> ？？？ >>>衝擊/集會/示威/遊行

如果大家想做得更加好，個？？？就係我地依家要填補嘅野，而呢個？？？可以叫做"短期目標"。搞清楚呢個"短期目標"可以幫助到文宣，前線，和理非，基本上全部人落決定時落得更加好。 而我地之前做得唔夠好，某部分原因係因為我地唔清楚個"短期目標"係點。而呢樣正正就係支共同我地個分別。

先唔理冷氣 前線 和你飛做野同埋溝通有無問題。做野同埋溝通係個low level how，我地要好清楚個high level how先會做得好low level how。所以每次行動如果有個"短期目標"，大家都會清晰知道點做。

至於陣間將軍澳，港島西同埋聽日罷工，我覺得係:
將軍澳: 將問題帶入區
港島西: 再次衝擊政府最愛嘅國家主權
罷工: 將問題帶入全港其餘地區

所以希望大家清楚自己做緊乜，achieve緊乜，到時候落決定會落得更加好

btw大家要記得已經兩個月，五大訴求一個都無正面回應。。。

不分化 不割蓆光復香港，時代革命陣間將軍澳同埋港島西見

PUSH

（港島西）燒國旗犯法，咁燒黨旗呢？

（有片）炮仗眞相

Push

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

五大訴求好重要

集中轉移討論到:
其實咁樣無了期無清晰目標行動好快收皮

青馬
紅隧
港交
碼頭
擠提
地鐵

真係要set好個目標

pish